連登睇片組READY!找出元朗襲擊柳俊江和記者等的白衣黑社會暴徒

前良心記者柳俊江
有家室都出元朗保護年青人
想記錄真相結果被藍絲帶暴徒用凶器爆頭！！

何君堯與黑社會勾結證據

記得用會員加密！！！
CD ROM請找民陣 鄺仔 立場報料！！！

元朗黑社會暴徒 你今次準備坐三年以上啦

推！！！

拉人 證據不足 放人
同尋日一樣 百幾個防暴警 唔敢入村 收隊